鳩硬sir 港父sir 羅sir 致命sir 王sir 我屌你老母！

以上犯下？

快d 一齊G持樓豬同狗隊割

清sir早晨

成日侮辱女性，屌你老母死差佬

咁清sir呢？

咁樣點上位啊

講多啲

清sir 我屌你老母！

清sir 我屌你老母

平時on duty無得屌，要係呢度取暖？

清sir入左張list未?